認真問，肥人係咪特別臭？

有冇咩特別原因？

多汗

臭人最臭

唔一定 睇佢平時有幾衛生同整潔
當然如果飲食經常係煎炸嘢出啲汗都好易臭

香的。